警方拉菲傭因為要將佢承認死者係自己爬出出嘅!

菲傭攞機拍之前, 一定係見到個窗口位有好大嘅動作,先至會攞起手機拍, 好可能佢見到死者已經冇知覺, 同埋有幾對手喺度推佢出嚟!

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

咁多陰毛論

最重點係, 佢攞機拍之前見到啲乜嘢, 死者係咪已經失去意識, 俾人推出嚟!

Push

其實樓主唔需要用啲咁肯定嘅字
可以用估計 推測 講一啲未證實而你又不在場嘅事

拉係因為國安棄屍點同手段被發現同公開 所以要借黑警滅口